【黑警醜聞】33歲休班黑警涉旺角站偷拍16歲少女裙底 下周四提堂

黑警連環爆出醜聞，33歲休班男黑警涉嫌於去年1月21日下午在港鐵旺角站乘搭扶手電梯時，用手機偷拍16歲少女的裙底。黑警經進一步調查及徵詢法律意見後，昨日拘捕該名警員，落案控以一項破壞公眾體統罪，案件將於下周四(11日)在西九龍裁判法院提堂。

黑警表示，黑警非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

大驚小怪！！！<img src="/assets/faces/xm/ass.gif" class="hkgmoji pixelated" />

阿犬攪野，唔洗你教！！！！

期待休班警懶人包/合集

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

我必須再強調我地警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

好波

變左日經

愛國偷拍黃絲有咩問題？

阿sir偷拍唔洗你教

垃圾黑警

今日先係 4號， 休生 已經有3單， 明顯想破紀錄
加油呀！

有1分